封中國關，但藍絲搶泰國米？

新聞又有搶廁紙。
轉：金象牌、金鳳牌都是泰國米。台灣廁紙都只是貴一半，絕大部份香港人都買得起。藍絲真係害人害物。

金象係q泰國米

藍絲：你食邊到既米大就係邊到既人
我係泰國人呀hi

2015以前係泰國
2015之後無產地

其實>50%都係泰國米
不過泰國嗰邊有明確限制
「泰國貿易部規定，只有含量不低於92%的Hom Mali 105 及RD15 這兩個品種的大米，才可以冠以 “Thai Hom Mali Rice” （泰國茉莉香米）。」